【突發】有人搞緊10.10全民感謝日

啱啱ig見到 得2百幾人咋
大家可以去follow支持下

FB:

IG:

TG:

最緊要齊齊撐黃店

up

推

五毛pr9入嚟吠未？
幫你吠先,再畀返錢我

幫襯黃店有乜作用？香港人自我感覺良好？

tui

台灣國慶

推爆佢

我鐘意

Shut up and take my money

國慶

推爆

Push

民間自救?黃圈告急?

Shut up and take my money x2

慶祝國慶

10.1 國殤日
10.10 真正國慶

推爆本土經濟

P牌冇得推...

雙十

香港人撐香港店

Good idea

點解會有負皮

買爆香港舖

正呀

中華民國國慶

血啊 係血啊

pishhhhhhh

有用post 推爆呀

10月1號都未搞得成功，
就學人搞10月10號。
笑左

咁係咪唔洗搞？

似係你開10月1號既行動post怕被人拉，
所以先整個10月10號行動post。

慶祝国慶

Shut up and take my money x4

推 推 推

咁快就一年

等睇果日starfuck爆座

所以咪話你唔敢轉發10月1號既行動post囉

繼續推

心心

1/10 著黑衫？10/10著紅衫

喜慶？

G持 like爆

推鳩爆佢

堅決實行黃店優先光顧政策

未必係pr五毛，可能係俾黃店迫到要賣女賣老婆去東莞做雞交鋪租既藍店老闆

慶祝國慶!!!

push

pushhhhhh
買買買

推 [12送中港人］twitter戰線整理 - 分享自 LIHKG 討論區

PUSH

ig 477 follower

10/10 星期六

煩夠未

黎個

支持

係要集體表態

賀國慶

台灣國慶 梗係要賀賀佢

祖國國慶

支持

推呀！！！

Support

Push 支持

幫推

推
大懲罰日咁就過咗一年

因為mon p狗囉 開工點都要做下野

我再推～

星期六嚟

文匯手足呢？

國慶日

中共最愛面子

雙十係國慶

炎黃世胄，東亞稱雄。